# Simplified Chinese translation for linuxmint
# Copyright (c) 2009 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2009
# This file is distributed under the same license as the linuxmint package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: linuxmint\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2016-11-02 13:58+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-11-05 04:21+0000\n"
"Last-Translator: AlephAlpha <alephalpha911@gmail.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-05-23 10:20+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18387)\n"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:111
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:251
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:443
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:461
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:527
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:530
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:582
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:585
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:605
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:628
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:635
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1499
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1597
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1605
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1661 generate_desktop_files.py:26
#: generate_desktop_files.py:41
msgid "Backup Tool"
msgstr "备份工具"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:168
msgid "Preserve structure"
msgstr "保持目录结构"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:170
msgid ".tar file"
msgstr ".tar 文件"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:171
msgid ".tar.bz2 file"
msgstr ".tar.bz2 文件"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:172
msgid ".tar.gz file"
msgstr ".tar.gz 文件"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:178
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:179
msgid "Size mismatch"
msgstr "大小不匹配"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:180
msgid "Modification time mismatch"
msgstr "修改时间不匹配"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:181
msgid "Checksum mismatch"
msgstr "校验和不匹配"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:182
msgid "Always"
msgstr "总是"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:204
msgid "Excluded paths"
msgstr "排除路径"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:214
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:218
msgid "Detail"
msgstr "详细信息"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:224
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:233
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:227
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:236
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:268
msgid "Store?"
msgstr "是否保存？"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:271
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:284
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:281
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:289
msgid "Backup or Restore"
msgstr "备份或还原"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:290
msgid "Choose from the following options"
msgstr "请从以下选项中进行选择"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:292
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:303
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:317
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:324
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:328
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:333
msgid "Backup files"
msgstr "备份文件"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:293
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:337
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:347
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:353
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:358
msgid "Restore files"
msgstr "恢复文件"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:294
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:362
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:367
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:373
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:378
msgid "Backup software selection"
msgstr "备份所选的软件"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:295
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:382
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:387
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:394
msgid "Restore software selection"
msgstr "恢复所选的软件"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:297
msgid "Make a backup of your files"
msgstr "为您的文件创建一个备份"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:298
msgid "Save the list of installed applications"
msgstr "保存已安装程序的列表"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:299
msgid "Restore a previous backup"
msgstr "从之前的备份中恢复您的文件"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:300
msgid "Restore previously installed applications"
msgstr "恢复之前安装的程序"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:304
msgid "Please select a source and a destination for your backup"
msgstr "请为您的备份选择备份源与目标路径"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:305
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:341
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:349
msgid "Source:"
msgstr "备份源："

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:306
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:342
msgid "Destination:"
msgstr "目标路径："

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:307
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:343
msgid "Advanced options"
msgstr "高级选项"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:308
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:350
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:309
msgid "Output:"
msgstr "输出："

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:310
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:344
msgid "Overwrite:"
msgstr "覆盖："

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:311
msgid "Confirm integrity"
msgstr "校验完整性"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:312
msgid "Follow symlinks"
msgstr "跟随符号链接(Follow symlinks)"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:313
msgid "Preserve permissions"
msgstr "保留文件权限"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:314
msgid "Preserve timestamps"
msgstr "保留时间戳"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:318
msgid "Please select any files or directories you want to exclude"
msgstr "请选择您想要排除的文件或者目录"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:319
msgid "Exclude files"
msgstr "排除文件"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:320
msgid "Exclude directories"
msgstr "排除目录"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:321
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:325
msgid "Please review the information below before starting the backup"
msgstr "在备份之前请仔细阅读以下信息"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:329
msgid "Please wait while your files are being backed up"
msgstr "正在备份您的文件，请稍侯"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:330
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:375
msgid "Backing up:"
msgstr "正在备份："

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:334
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:379
msgid "The backup is now finished"
msgstr "备份现在已完成"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:338
msgid ""
"Please choose the type of backup to restore, its location and a destination"
msgstr "请选择需要恢复的备份类型，以及备份存放的位置和目标路径"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:339
msgid "Archive"
msgstr "压缩文件"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:340
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:348
msgid "Please review the information below"
msgstr "请仔细阅读以下信息"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:354
msgid "Please wait while your files are being restored"
msgstr "正在恢复您的文件，请等候。"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:355
msgid "Restoring:"
msgstr "正在恢复："

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:359
msgid "The restoration of the files is now finished"
msgstr "恢复现在已完成"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:363
msgid "Please choose a destination"
msgstr "请选择一个目标路径"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:364
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:546
msgid "Destination"
msgstr "目标路径"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:368
msgid "The list below shows the packages you added to Linux Mint"
msgstr "以下列表列出了您添加到 Linux Mint 中的软件包"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:369
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:389
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:370
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:390
msgid "Deselect all"
msgstr "取消全选"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:374
msgid "Please wait while your software selection is being backed up"
msgstr "正在备份您所选的软件，请等候。"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:383
msgid "Please select a saved software selection"
msgstr "请选择一个已保存的软件备份列表"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:384
msgid "Software selection:"
msgstr "软件备份："

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:388
msgid "Select the packages you want to install"
msgstr "请选择您想要安装的软件包"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:391
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:395
msgid "The restoration is now finished"
msgstr "恢复现在已完成"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:396
msgid "Your package selection was restored successfully"
msgstr "您所选的软件包恢复成功"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:452
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:470
msgid "Invalid path"
msgstr "无效路径"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:452
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:470
#, python-format
msgid "%s is not located within your source directory. Not added."
msgstr "在您的源目录里找不到 %s ，它没有被添加。"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:527
msgid "Please choose directories for the source and the destination"
msgstr "请选择源目录和目标目录"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:530
msgid ""
"Please choose different directories for the source and the destination"
msgstr "请为备份源和目标路径选择不同的目录"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:545
msgid "Source"
msgstr "备份源"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:548
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:552
msgid "Compression"
msgstr "压缩"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:556
msgid "Overwrite destination files"
msgstr "覆盖目标文件"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:559
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:582
msgid "Please choose a file to restore from"
msgstr "请选择一个文件恢复"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:585
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:605
msgid "Please choose a destination directory"
msgstr "请选择一个目标路径"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:628
msgid "No packages need to be installed at this time"
msgstr "目前没有需要安装的软件包"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:635
msgid "Please select one or more packages to install"
msgstr "请选择要进行安装的一个或多个软件包"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:703
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:704
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1206
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1208
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1514
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1515
msgid "Calculating..."
msgstr "正在计算..."

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:719
#, python-format
msgid "Skipping %(skipped_file)s because named pipes are not supported."
msgstr "由于不支持命名管道，跳过 %(skipped_file)s 。"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:761
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:801
msgid "Skipping broken link"
msgstr "正在跳过损坏的链接"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:762
msgid "Broken link"
msgstr "损坏的链接"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:765
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:805
msgid "Skipping link"
msgstr "正在跳过链接"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:829
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:838
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:847
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1267
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1278
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1291
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1355
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1364
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1374
msgid "Skipping identical file"
msgstr "正在跳过相同的文件"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:869
#, python-format
msgid ""
"Warning: Some files were not saved, copied: %(current_file)d files out of "
"%(total)d total"
msgstr "警告：一些文件没有保存，已复制：%(total)d 个文件中的 %(current_file)d 个"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:873
msgid "An error occurred during the backup"
msgstr "在备份期间发生了错误"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:883
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1560
msgid "The backup was aborted"
msgstr "备份被中止"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:891
msgid "The backup completed successfully"
msgstr "备份已完成"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:982
msgid "Checksum Mismatch:"
msgstr "校验和不匹配："

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:983
msgid "Checksum Mismatch"
msgstr "校验和不匹配"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1035
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1037
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1066
msgid "Calculating checksum"
msgstr "正在计算校验和"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1112
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1136
msgid "(Not created with the Backup Tool)"
msgstr "(没有发现备份)"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1398
#, python-format
msgid ""
"Warning: Some files were not restored, copied: %(current_file)d files out of "
"%(total)d total"
msgstr "警告：某些文件无法被恢复，已从总数 %(total)d 的文件中复制了 %(current_file)d 个文件"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1401
msgid "An error occurred during the restoration"
msgstr "在恢复期间发生了错误"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1412
msgid "The restoration was aborted"
msgstr "恢复被中止"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1420
msgid "The restoration completed successfully"
msgstr "恢复已完成"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1551
msgid "An error occurred during the backup:"
msgstr "备份时出错："

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1568
msgid "Your software selection was backed up successfully"
msgstr "您所选的软件备份成功"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1597
msgid "The specified file is not a valid software selection"
msgstr "所选的文件不是一个有效的软件列表"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1605
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1661
msgid "An error occurred while accessing the file"
msgstr "读取文件时出错"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1648
#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1654
msgid "Could not locate the package"
msgstr "无法找到软件包"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1686
msgid "Please wait, this can take some time"
msgstr "请稍候，这将花费一些时间"

#: usr/lib/linuxmint/mintbackup/mintbackup.py:1688
msgid "The installation is complete"
msgstr "安装已完成"

#: generate_desktop_files.py:26 generate_desktop_files.py:41
msgid "Make a backup of your home directory"
msgstr "备份您的主目录"

#~ msgid "Archiving your home directory..."
#~ msgstr "正在归档你的主目录..."

#~ msgid "Backup successful"
#~ msgstr "备份成功"

#~ msgid "Your home directory was successfully backed-up into"
#~ msgstr "你的主目录成功备份到"

#~ msgid "Backup failed"
#~ msgstr "备份失败"

#~ msgid "Copying the backup file into your home directory..."
#~ msgstr "复制备份文件到你的主目录..."

#~ msgid "Extracting the content of the backup into your home directory..."
#~ msgstr "释放备份的内容到你的主目录..."

#~ msgid "Cleaning up..."
#~ msgstr "正在清理..."

#~ msgid "Restoration successful"
#~ msgstr "还原成功"

#~ msgid "Your backup was successfully restored"
#~ msgstr "你的备份已成功还原"

#~ msgid "Restoration failed"
#~ msgstr "还原失败"

#~ msgid "An error occurred while restoring the backup archive:"
#~ msgstr "从备份文档恢复时出错："

#~ msgid "Opening the backup archive..."
#~ msgstr "正在打开备份文档..."

#~ msgid "Read error"
#~ msgstr "读取错误"

#~ msgid "An error occurred while opening the backup:"
#~ msgstr "打开备份时出错："

#~ msgid "Hidden paths"
#~ msgstr "隐藏路径"

#~ msgid "Exclude folders"
#~ msgstr "排除文件夹"

#~ msgid "Backup"
#~ msgstr "备份"

#~ msgid "Excluded Files and Directories"
#~ msgstr "排除文件和目录"

#~ msgid "Included"
#~ msgstr "包含"

#~ msgid "Included hidden directories"
#~ msgstr "包含隐藏目录"

#~ msgid "is not located within your home directory. Not added."
#~ msgstr "在你的主目录未找到。没有添加。"

#~ msgid "<big><b>Load data into your home directory</b></big>"
#~ msgstr "<big><b>载入数据到你的主目录</b></big>"

#~ msgid "Restore your personal data from this backup"
#~ msgstr "从这个备份还原你的私人数据"

#~ msgid "Overwrite existing files"
#~ msgstr "覆盖已存在的文件"

#~ msgid "Restore"
#~ msgstr "还原"

#~ msgid "View content"
#~ msgstr "查看内容"
